係咪每個男朋友都成日會呃女朋友

如題

只想坦白 無呃過

同你講訓教
實際打機

係
但我條仔食左誠實豆沙包

反而好奇呃得既係咪真係有苦衷

唔係

永遠都係果句
我唔想你唔開心先呃你咋！

睇下呃咩啦

呃唔一定係錯

一句大話都唔講

基本啦